幫兩老買VHIS，邊間好？

老豆老母都五十幾歲，而家完全無保險

上網check過Bowtie VHIS靈活基本計劃，唔計新客discount既話每月供$1250，算唔算係同行性價比最高？有冇其他更加抵玩？

你會唔會想了解埋AIA既？你可以比較下，同埋有AGENT跟醫保都好啲